有無巴打係網上買賣平台被騙後, 成功索償??

早幾日係Carousell 買左野, 但貨不對辨之餘, 重要壞既

想問下各位有無相同經歷, 報警又好, 去消委會又好

係成功要個賣家賠償